[瞓唔到 抒發下] 一人一句形容而家心情嘅歌詞

仍懷着一顆 謙卑來面對不安的天氣

是否我真的一無所有
心中的火再沒有一點光和熱
是否我真的一無所有
昨夜的夢會永遠留在心中
老餅（心理上）唔識啲現代歌